國泰義士

新一批入training 係自己人
只係回應左一個訴求 5大訴求 缺一不可 所以都係無回應過

但點解仲入因航呢

正評懲罰國泰
負評繼續屌

推Post星期日尖咀見

何必放出來呢

要求加多4%咋呀

何必放出來....

冇必要放出嚟...

del post la
不推文回覆

笑容𤌴爛，喜氣洋洋

立即要求admin del post
你係害鳩緊佢地

Del post la on9